我係飯民打死都唔總辭

反正香港都冇撚得救
更係賺夠移民算啦
對港豬仁慈, 等於對自己殘忍

幫紅非凡呢班人爭取民主自由
同幫支那畜爭取民主自由一9樣
保證冇好結果
下場好大機會好似劉曉波咁

你係怕死既, 唔想好似劉曉波咁既下場既, 唔該移民外國聲援建設民主中國/民主香港

香港就留比D唔怕死(好似係)既港獨派, 或者怕死到要依附中國苟且偷生既城邦派本土派, 同貪污完叫雞完都有習不群免死金牌建制派
香港唔撚岩你地

跟共產黨劇本玩就長搵長有，你會唔會打爛自己飯碗？
唔好搞錯，依班仆街唔係咩抗爭者，亦都唔會幫你守護公義，咁多年黎佢地只係中共俾錢養住既一班維穩機器，依點佢地自己好清楚，只係港豬痴心錯付

反正班港豬白痴

而家香港就好似生化危機入面既浣熊市咁
冇撚得教
你唔走, 除非你好似LEON同CHRIS咁好打, 如果唔係必定變成喪屍或者變成喪屍糧食
見你地咁撚中意愛與和平, 睇怕你地都係做喪屍糧食多, 一係好似湯渣咁變撚埋喪屍